李力持FB涉多次煽動犯罪及暴力被停用

李力持多次於其個人FB上載及發表煽動犯罪的言論，今日其賬號「李力持」已被FB停用。

Facebook的發言人則表示：「該賬戶因多次違反多項Facebook社群守則而被停用。我們禁止用戶在平台上發佈任何暴力和煽動犯罪及宣揚暴力內容。」

Fb logo系藍 但系前線好黃

終於...

D狗拉人未

拉佢啦 拉佢啦
快啦拉佢

咁愛國去玩weibo啦

下一個係咪低智森

感動嘅係 李力持嘅FB account同佢個腦一樣終於都停用咗喇

他亦有將在FB被檢舉的帖文，轉移發佈到並微博賬號上，藉此與大陸網民圍爐取暖。

同黑警一鳩樣

有無人私人檢控佢煽動暴力

智障有樣睇

黑警幾時拉人呀

而家盧覓雪入稟區域法院 控告李力持誹謗及構成惡意虛構言論索償

高層好藍

黃？咁港人講地、Save HK、香港G報 2.0、N版點新聞、一大班曱甴前曱甴後同搵大堆垃圾圖洗版嘅藍屍del未？

點解要鬥黃？各有各做😢

拉人未？

過氣垃圾導演

鬥黃？我講嗰幾個係藍page，港人講地、G報同點新聞成日假新聞，睇求驗傳媒就知道。我port到手軟，95%以上都唔受理。養肥咁多藍屍，FB有好大責任。

朱西伯格手足

block柒佢啦
條attention seeker好明顯突登搵交嗌

系你老母

黃你老母

你講支那就ban你

佢哋講曱甴就唔會犯規

點解死都要用呢個 「馳」

唔洗坐監

D差佬做野未呀

關前線咩事

應該係俾人report到停板

咁咪好，用埋d外國勢力帳號做麼呢，要用肯定用微博啦⋯⋯

佢都無影響力
有佢同無佢都無咩分別

小佢老母，小鳳姐話

遲左九個月

開口埋口暴徒，原來講緊自己

咁都叫搵交嗌

Fb 收到美國風了

沒事～用微博

Wfc

多謝提供笑話一則

感謝傻閪李力持提供笑話，將聯絡送上《真係笑話 收風船長》致謝，如果你也有笑話，歡迎電郵：tailik@tailik.com或傳真：23757566

侵侵係咪史上最搞笑嘅美國總統？

Report左半年先ban
篤屎好黃

前列腺好黃

唔係周星星佢做緊乞兒

黃條撚，朱克伯格條黃面婆就黃

On9仔

李力持己見

其後又表示自己已經再開了一個新的賬號「李力馳」，並叫網民轉為關注這個用戶，不過這個「李力馳」面世不足兩小時亦被停用。

Ban 撚咗隨時底都唔留，再話無影響力減低賠償。九十幾萬個理由唔上身。

叫人衝中聯辦都未同佢計

好撚好笑呀

底褲好黃咋掛

😢

咁都要借周星馳過橋

想痴某人金康

又block一隻

以前就出書講笑話，依家自己變埋做笑話

唔岩佢呢d 小粉紅用

笑撚左

返微博啦

Lm等睇Fb 跪

佢d fake news夠banq佢account

who is李力持

大力：*&`;()@*$%@!$

小粉紅：這就是西方所謂的言論自由？？？

抵撚死

沒有周星馳，連屎都不如
以為自己大導，連自知都冇

重想睇下條撚樣俾雪雪告會講啲咩
然後FB就搜尋不到了

都唔知你係咪真心膠， 咁都睇唔明 呢個係咩人

大力：/"; #*-#%@)) $+

多謝李力持提供一則笑話

叫“履歷遲”仲好笑啦

369

真係有紅過咩

李力持: $@#%*!

要有多D人投訴先得

正呀 死番去大灣區用微博啦傻9

以前佢拍住周星馳都叫有人識佢，呢廿年佢都好似無開過戲咁濟

我真係恭喜你呀

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再條粉皮害手足

哈囉 麻煩幫幫手
唔係太知點樣打好封投訴信
唔該你地啊

成個香港office都係請支那人run

之前佢策劃去中聯辦